[2020霸權] 輝夜姬想讓人告白 真心支持討論區 (6)

CAST

四宮輝夜：古賀葵
白銀御行：古川慎
藤原千花：小原好美
石上優：鈴木崚汰
伊井野彌子：富田美憂
早坂愛：花守由美里
柏木渚：麻倉桃
大佛小缽：日高里菜
田沼翼：八代拓
白銀圭：鈴代紗弓
白銀父親：子安武人
旁白：青山穰

STAFF
原作：赤坂アカ（集英社「週刊ヤングジャンプ」連載）
監督：畠山守
シリーズ構成：中西やすひろ
キャラクターデザイン：八尋裕子
音楽：羽岡佳
制作：A-1 Pictures

應該月尾有

追到最新
早坂bb

柏木渚の彼氏

點解伊井野係動漫入邊變到咁靚女嘅

本身都咁靚

輝夜姬啲OP真係好撚正

178情報 from discord

而且

學生會捉唔捉得早坂入去做

捉佢入學生會做

成員應該夠人，不過成日都有閒雜人等響學生會出出入入，就算常都唔會有人覺得奇怪啦。

DADDY DADDY DO

LOVE IS WAR

噢 辣妹.迷死他

最近唱入間首op成日唱錯歌詞
DADDY DADDY DADDY DADDY DADDY DADDY DADDY DADDY DO

最鍾意OP輝夜切心型煎蛋果幾個畫面

daddy daddy do

動畫幾時有第5集

今晚12點

圖透1

圖透2

家暴

圖透3

第5話「白銀御行はモテたい目キラキラ／柏木渚は慰めたい赤くなった顔／白銀御行は歌いたい鍵盤／かぐや様は蹴落としたい角つき笑顔」

笑一笑

我唔記得係邊集
揾極都揾唔倒

圖透4

赤坂又吊人胃口

又嚟致敬

致敬咩?

今集嘅ed

Viu

Viu又收皮？

係咪太多人一次過擁入去睇
我都要用ipad 先睇到

石上

Viu 我電腦版睇到啊

很靚仔

G社立

藤原媽媽

預咗做4話會魔改不過都算係咁
係無得睇早坂逼害輝夜可惜咗啲

石上好靚仔

問會長去唔去唱k嗰個女仔之後會唔會再出？好似幾得意

媽媽

有無whatsapp sticker
咁多顏藝

會長變咗第二個人

好睇到痴線

校歌當ed

撞岩母親節

眼神個集cut咗比較重點個幕 有D可惜

藤原ママ。。。

奇怪嘅性癖

親手打開地獄之門嘅藤原媽媽

邊幕

強國真係嘈緊黑眼圏回
可唔可以唔好咁巨嬰

咩事？
但佢地有幾時唔炎上

好似話影響佢地對輝夜既觀感
重視外表既戀愛

今集全集都笑到痴線

原作本來就係咁有咩問題

不過黑眼圈回既節奏真係有問題,可以話咁多集以黎改得最差既部份...

真
差d嘈醒屋企人

四合一勢必要cut啲，不過黑眼圈變咗純搞笑有啲可惜。
啲 NMSLese價值觀好奇怪，嘴上要求偉光正，實質自己根本做唔到

白銀放學同翌日個段仔 呢段仔都幾有意思
同埋輝夜搵柏木前一晚有搵早坂傾過 個度有個表情幾過癮

識野
重諗住遲D maki出埋嚟可以有動畫版對比圖 睇嚟無啦

表情笑到癲

唱歌回好多表情包

唱歌個到笑得黎好有共鳴 因為我同會長都係音痴不過唔係稍微 係嚴重 救唔到

會長喺圖書館同輝夜講嘢嗰段個bgm係咪之前都出過
點解好似咁熟咁

05 gif

幾多MB?

52張 476MB

比起輝夜單純因為白銀yasashi而鐘意佢，都仲有好多原因，樣可以係其中一個，咁樣寫係會有爭議，但角色會立體同貼地好多

圭冇黑眼圈輝夜都鍾意

校歌又幾好聽

母親節快樂

係因為輝夜鐘意會長所以先會鐘意佢嘅黑眼圈
唔係因為鍾意黑眼圈所以先鐘意會長
早阪都講得好清楚
咁簡單嘅邏輯都唔明

我睇漫畫個時冇咩特別留意歌詞
動畫呢點做得唔錯

動畫呢兩集都搵啲位show媒體部出嚟

話哂都係外傳主角

睇咗漫畫版之後覺得漫畫版嘅御行型好多

lm

husky巴有無得打包sd你save低嘅輝夜圖/gif出黎

交給媽媽吧 !

下集好似有佢地sp?

冇計早坂果句本身就係附錄入面先有，一句起兩句止
本身就似係赤坂驚奶野先後加上去

媽媽二連擊既視感

動畫黨睇黑眼圈回應該唔會覺得有乜野
係漫畫黨覺得cut左好多野先覺得怪怪地，本身鋪排係冇乜問題

10月15日 應該冇

喪屍

顏藝根本多到整唔曬 cap圖都cap到傻

Btw 點樣可以share 上黎

講緊故事入面個時間, 唔係現實時間

第五話製作人員中多了一個特別職位「千花特訓特別作畫」

藤原讀完書出嚟其實會唔會係林奠嗰款人

唱校歌係漫畫第幾話？

動畫黑眼圈回其實已經cut得好順好好笑
分鏡演出勁高質，漫畫黨都唔太覺有咩問題

周刊26

Thx

其實咩位黎
點解要特登整個咁既位

佢係想講教唱歌嗰度要多啲人畫 定係玩嘢

個段千花咁多表情/動作,應該真係有人專登畫
上年jojo 7頁muda直頭係有6個人專責去畫

制作組對千花真係特別好

今次呢集真係好明顯
千花親生女

早坂沖涼首 BGM ?

制作組知你地想睇d咩

試過用imgur個album，會sort亂左

我講作畫啫
今集千花果集好突出

特訓果度完全就係ROCKY

相比之下輝夜畫得hea好多
今集唔少近鏡都畫唔到瞳孔入面果團火嘅形狀

有冇諗過係突登唔畫

輝夜嘅眼神代表佢唔同嘅狀態

我都覺 覺得漫畫版佢靚仔同型好多

經費可能去左石上隻手度
今集石上個鏡頭好順暢

有冇人覺得會長牙妹好正

每日一坂

仲有外套同頭髮
順到以為睇緊第二套動畫

今集成集啲作畫都好靚，順過之前幾集

好後悔當初一期個時冇睇套野
個時寧願睇五等分就係因為輝夜CV冇咁出名令我覺得冇咁吸引
但輝夜出色好撚多
集集都笑撚到我癲

五等分同呢套邊有得比

五等分D製作垃圾到

通常知道延期都會屌下鬼
一望到話五等分2期延
內心反應係屌是撚但啦

套野漫畫都完咗
出動畫都冇咩意義
除非改第二個結局啫

Ching 睇埋漫畫啦
唔會後悔

千花本身就係女主...漫畫有講..

husky 做乜無cut 病嬌輝夜
好正呀

慢慢loop

隔離post

留名

是指白銀圭？

巴打求些牙

我婆

試下得唔得

唔識用直接send upload 左既json file 算

我冇權限 入唔到個drive

sor

成功

真係好型

Daddy!Dejavu?

Kansei dorifto

又幾夾喎衰鬼

Oh!
原來巴打快我一步！

有178啦

注意金剛棒

估唔到仲要等下先知約會成點

赤坂都幾中意喺石上線用倒叙/回憶
運動會篇講黑歷史
聖誕節回憶同師姐喺房嘅嘢
睇嚟天空樹約會嘅嘢都係咁

今期講點解嗌交又係用回憶講返

話說石上好似one turn kill 左伊井野
好想配番首遊戲王既處刑bgm

唔係回合制鬥快出算唔算turn

一開始轉身變咗dio 同中間上樓梯變咗diavolo同波波嗰度笑咗

漫長的等待總是煎熬

赤坂真係好識玩
當消閒漫畫既讀者可以當呢一話 係日常搞笑回

但細節位,又滿足到一班睇得深入d,鐘意估劇情走向既讀者

老老實實
石上呢集真係仆街咗啲
我第一次鄧千花唔抵

石上=對千花寶具

等赤坂出手，大家又會覺得情有可原

諗起真妃

其實好明顯石上心情唔太好....
有少少唔理性

其實諗深d成集其實都幾沉重
但我咁多頁都冇辦法停笑

集集睇完都要等成個禮拜 頭先忍唔住睇漫畫
石上真係好男人嚟

早坂嗰替身係 Made (Maid) in Heaven

集集都咁可愛

石伊黨表示偷稅

官方認證 最為毒辣

官方=\= 赤坂

呢方面就要睇赤坂啦

右上最吸引

竟然無石燕

動畫化商品
唔會有燕子住啦

斷腰

漫長嘅等待之後都係等待

Miko詢問石上同前輩約會時感到疼痛

點解係書記係同圭

有無人想夾訂

有時fast forward咁cut gif睇唔到
今晚補番

大概幾錢HKD?

配拉麵四天皇都好似唔錯！

佢地應該知，但冇畫出黎
可能之後又倒敘

睇嚟中間上堂嗰part 真係cut 曬，可能手機回收尾

如果補做返上堂就運動會收尾

得返6-7集仲要選舉未完
要做運動會幾勉強&要放棄好多
寧願佢留返下期開始做個高潮仲好

選舉今集完，之後就準備運動會，大約做到2.5集，運動會本身都係2.5集，睇多左嗰一集會唔會做畫畫

過完選舉篇都仲有好多集先到手機回
所以應該唔會做運動會架啦

同埋過埋選舉點都要攝返時間落伊井野入到去見到推土機嗰d日常做過渡

寧願之後放多d日常用手機回收尾
運動會可能放第三季頭

運動會係大章節
而且影響後面啲伏線
與其格硬塞入去
寧願放棄轉下期充裕篇幅去做

一定有運動會篇
之前已經有福原遙錄音畫面

會唔會好趕
睇制作組功力啦咁

今季要做運動會啦，下季做奉心同冰輝都佔咗好大篇幅
但今季啲日常回真係好難取捨

正常都係預告有運動會 下一季先正式開始
咁短時間點會做得到中間咁多劇情
定係諗住中間啲劇情搬去下一季開頭

調啲日常去下季都唔出奇
但運動會九成都今季做，本身第二季個進度都cover到，係見到ED有手機先估佢手機回收尾，噉中間就要cut唔少

第三季冇可能做到冰輝
除非做15~16集
如果做12集要完奉心祭，中間肯定要cut好多嘢

其實係咪肯定一定會出第三季

以呢套嘅人氣都唔出落去，好多動畫都唔使出

都啱嘅，冰輝+寒假做一季都合理
只不過我覺得冰輝算係奉心祭嘅後日談，所以連住做會好啲

哩套野根本唔係睇輝夜，係睇籐原…

其實係睇點樣逼害真妃

實cut架啦，上季都cut左8 9回

早坂世界第一

石上真男人

對唔住睇唔明
係想講用隱身搵h漫？

終於追到live

追左兩日由第一季到Live
真係好好睇，笑既有 煽情既一樣有 不過總感覺第2季個路線唔同左，副標題劃左筆係唔係咁解

係 兩位天才都冇咗個腦
（對住大家果陣）

咁你要反省吓了

如果針對動畫進度其實冇講錯

點都唔會唔唔係睇輝夜掛
最多咪兩個一齊睇

漫畫睇石上對付藤原都係重點黎

一次過睇晒漫畫 石上真係真男人

呢套最難得既係創作左石上呢個咁出色既男配角之餘，男女主既光芒仍然維持到唔會被比下去，每個角色既人格魅力都咁吸引真係難能可貴

真妃修學旅行旅到影都冇埋
其他小配角都有出得佢消失左

沖完涼有出過佢 話佢放咗頭髮落嚟

有呀，第一日團體行動迫害
然後沖完涼散發都有

但最尾消失左

佢喺度咪仲慘

我唔記得佢知道左白輝件事未
如果知就仲慘

我懷疑係特登
京都話曬係四宮家地頭
真妃可能到遇到啲事但作者唔講住先

Tota 畫既？

近排勁多同畫風

大佬，書記咁大波，多都應該丫

冇乜可能，唔通四條家明知去京都但乜都唔做咩

J 左

第幾集

頭先特登去望下，冇邊本好J

是日晚坂

好鍾意睇佢地嗌交

學校停課！女學生爆「集體懷孕」 原因曝光超驚人

事情證明石上冇錯

我記得中學通識堂聽老師講
因為67暴動之後政府唔想啲後生仔太過得閒
香港先有9年義務教育

日本學生得閒 -> 做愛
香港學生得閒 -> 上街搏命

我係調轉

全球都等睇石伊

你直接棄啦都係

石燕冇人權

老套唔代表唔好嘅

點為之唔老套
會長對輝夜一見鐘情唔老套？
最緊要劇情既姐
格離家有女友初戀家姐vs初體驗呀妹
夠新穎啦掛 劇情咪狗血TVB

呢兩個comment完全表現到黨爭漫畫作者嘅矛盾

呢到石燕黨好似係少數派
唯有等靜靜地贏

不嬲都冇

追哂漫畫 再補埋外傳漫畫 睇埋真人版電影
再重睇左多次s1

會唔會呀

其實第一季都已經瘋狂cut d 單回
趕進度cut 有咩出奇

石燕真係冇乜可能如果石燕贏到石伊又完得靚，就真係變神作啦

燕學姐都有fans

唔求贏，求燕學姐可以develop多d
同輸得好好睇睇
唔係唔鐘意伊井野
係想睇毒撚溝女神多d

我冇所謂，只要石上有好結局就得

漫畫黨可唔可以話我知
成日係柏木後面帶淚偷睇個女仔邊個黎？
動畫咁耐冇講過

真係變School days，變恐怖漫畫

全學年成績第三，四宮輝夜嘅親戚，傲嬌誤一生嘅佼佼者

漫畫大約邊本有講？

99話四條真妃

原來真妃咁耐先正式登場？

好人一生平安

可以睇埋88先，真正有戲份，咁先睇到真妃同輝夜有幾似

感激

希望第二季可以做埋學園祭先完

點解真妃會唔同姓
爺爺的哥哥的女兒
應該一樣姓四宮先係架喎
分左家要改姓

睇漫畫啦。。。

又唔睇漫畫又要問一陣答你又中劇透

啱啱開始睇唔知
上黎問下啫

笑到噴奶

why

24集就做得完

我都知 但係好似無咩靚位可以中途斬開
第一季有煙火大會神回

咁派粒膠比你都好正常

屌記得啦 印度之旅

妹妹

為什麼你們都要迫害真妃這好姑娘

因為愛呀，哈利

石上每日作死(1/1)

想問問
漫畫睇到178 我查過應該係最新？
我見好似仲有外傳嗰啲 之後要點睇？
睇動畫？唔該晒巴打

四格係補充返個故事，你想知個蛋糕比邊個食左，點知輝夜會搞另外個候選人，仲有嗰兩個女人有主播effect係邊個，就睇4格。

另外就係官方同人，成件事唔知點形容，就係一般同人漫畫

動畫就輕鬆睇，畫風舒服啲，赤坂真係唔太識畫人

loop

Hey hey

學姐有啲難溝通
但好撚正

終於追曬動畫 好好睇 冇追錯
覺得第一季旁白+個人思考時間好有jojo feel
唔知個旁白係咪俾人投訴得多 第二季少啲好多

仲有啲音效字

真係好正

因為原作都隨住角色頭腦戰嘅消失而少咗旁白

因為伊井野好可愛

我覺得旁白先係動畫嘅靈魂

都係篇幅量既問題，作者畫多十話石燕都可以好立體
況且而家都唔算互相了解

我覺得佢倆好有共識，打排球約約會個下，默契出曬嚟

學姐經歷過啲事搞到對愛情極不信任
淨係呢點都已經可以有好多嘢寫
利申:石燕黨

我買石燕

係咪今晚更新

等多日先

我推第3集出
掛得赤坂個名真係唔同啲

一浸藤原味

179有一格出左黎

果然係個病人女仔

189情報

今回=矛盾枱面化

真係好正，赤坂真係天才，要故事有故事，要笑點有笑點

中譯：我推的孩子

日經問題
其實到底重有冇必要四重
大家拗石燕定石伊嗰陣都講晒啲劇情出嚟咁滯

漫畫應該自己開一區，但漫畫本身都冇乜特別唔可以劇透

梗係有
至少我會盡量唔睇情報圖

四重睇得好辛苦
本身依度有追開嘅人都係有睇漫畫

情報睇黎有乜意思

其實赤坂一早應該做原作
搵畫師合作等人畫
佢故事高質但畫技普通
（雖然其實都過得去，但浪費左時間去練就唔值得）

係唔係得我一個唔覺赤坂畫風有問題

唔係 其實我都唔明有咩問題

我覺得 OK ，但橫槍確實係稍勝一籌。

我只係講普通
除咗偶爾既赤坂人體之外
赤坂畫技起日漫裡面算合格有餘
但一個故事滿分 畫技 70既作者
（只係比喻）
我覺得專才專用會好過勉強自己做晒

畫技唔識評論
但佢呢種畫風已經係我睇得最舒服,最鍾意果type
100分可以俾95佢

依定好左好多，頭10集啲人真係好奇怪

見你講到而家咁都仲要特登花時間去練咁
唔講D奇怪人體 雖然本身自己第一次睇個陣都唔多覺
我覺得aka最正都係畫表情個D位 感覺好傳神

漫畫入面都有黨爭

第一集個封面我仲以為係恐怖漫畫。

笑撚死 用維尼做水印

今次我就支持書記啦

御子黨表示胃痛了

啲水印笑到仆街

到底會唔會變真妃Mk.II

直頭係呢個post嘅日常

會唔會開漫畫post會好啲？

痛撚死

集中一個講好d

好過有啲戀愛漫有晒鋪排，個個都估佢贏，但最後就輸得最慘

講緊 偽X 同 學X來 ？

心照啦

179 話已經起各大論壇引起大戰
貼吧三個post有大戰
ptt 都有大戰

仲有個垃圾袋

其實呢套嘢咁高質 跟本就應該追漫畫
剩做動畫黨不如唔好睇

ptt 178 都戰左成個禮拜la

諗起偽戀 全部鋪排都話小野寺贏 最後輸鬼咗 我屌曬天
申利 萬里花派

話晒石燕兩情相悅喎

後宮漫睇得多真係嘔血

今晚又有了😎

講少左句

最嘔血就係劇情鬼打牆

睇白輝修成正果然後派糖其實幾正

支吧d人敢唔敢轉貼

原來係為咗咁樣整架

睇黎179話冇咁快有'熟肉'住

佢地會修圖，不過修完都好肉酸
例如咁

其實個個星期次次都係咁

咁惡

黎緊將會係之間嘅戀愛頭腦戰
副標題返黎啦

都係睇輝夜高木嗰啲閃死人番好過

真係好正，即使坐同一條船，但上船嘅理由都唔同

咪就係 唔想因為佢係主角群個邊就畀佢贏

太燒腦了, 要聽daddy daddy do 放鬆下

我睇古見之前都係咁諗
以為睇1對1嗰啲就冇事

小野寺夠兩情相悅啦

點知多左個黑肉

竹取物語
石作皇(mi)子(ko)係會掉缽

黨爭=推po機器

Viu仲未有?

VIU已出第六集

果然會長個幕逃唔過赤坂人體

會長好型

動畫都四重就唔使傾

四重係比漫畫劇透用

輝夜

我驚有未睇最新一集既人睇到，無所謂啦
呢個世界都有純動畫黨既存在

我老婆

製作組真係好撚屈機

廚力放出max咁去製動畫

Btw

好想將伊井野關入地牢

伊井野嗰幕真係細節
有stage flight，會覺得前面嘅人離我越來越遠
當伊井野克服倒恐懼，又會將前面嘅人拉噃翻嚟
動畫組真係太強大

*fright 頂

唔講咁多 訓醒去剃個光頭先

期待開門王

好高汁

動畫制作組超有heart

選舉位豐富翻啲細節又為遲下劇情做鋪墊
伊井野講camp fire
輝夜講奉心祭加修學旅行

早板玩手機睇輝夜心跳擺明講戀心病

真係要買碟support

唔知今季動畫會停係邊 好想快啲睇

見到修學旅行投票揀去邊度就想笑

動畫黨
一集好睇過一集
遲d買晒成套漫畫慢慢追

開始想追漫畫

我一日追晒

完全feel到製作組已經準備好出第三季

唔好想 快啲睇啦

早坂

屌 Ching你又係度嘅

點解好似大部份都係石燕派好少石伊派

伊井野

1期完個陣有堆外國動畫黨屌佢冇進度
我話有又唔信 唔知點解有啲人死都唔肯睇漫畫

內有漫畫原圖

睇到呢幕 我中學嘅回憶真係返晒嚟
真係後悔最後我選唔成

痴撚線製作組

睇漫畫好鐘意會長放水呢段 但係睇動畫突然對呢個情節好反感
某程度都覺得輝夜諗得冇錯 辛苦準備咁多嘢 會長自把自為就慷他人之慨放棄曬啲票
一個唔留意當選唔到點對得住其他人

早坂愛(誤)表示：

06 gif

album:
tg channel:

然而呢份去幫人嘅衝動係輝夜鍾意佢嘅原因之一
加上都唔係放水 而係想雙方都可以出盡力去競選
唔會有比人話乘人之危嘅情況出現
同埋真係要咁講的話 某程度上都要怪呀石上無啦啦咁多爹

原來輝夜喂糖比第3個候選人果到
點解會冇配音

OWO

依種燒腦先正 係諗每個人既心態同動機
同垃圾偵探漫畫果種找錯處、格硬屈完全唔同

透下透下出晒咁滯
189應該好快有

到底係178 179 定189

好亂

178/188 咪出咗囉

179or189
計法問題

我都想問吓點解會咁
我睇單行本睇到第八集
之後跟返漫畫駁返落去一集集睇
搵咗好耐先睇得返
發現無啦啦食咗成十集

漫畫話數 = 周刊版話數+10

因為一開始係喺月刊連載咗十話，之後再轉去週刊，好似係

想講小野寺越嚟越正

今日再翻睇多次
覺得白銀上去救場個舉動真係好型

石伊黨軍師嚟

會長真係好型

輝夜發癲既時候，早坂既動作同個動畫效果好好笑

可以入

巴哈有人話第一下睇到佢舉中指

漫畫第幾話? 搵唔返

冇插耳機嗰集 石上犧牲埋都救佢唔到

古賀葵把聲可愛到傻 每次一發癲就「破音」（係咪蝗語？）

會長又型撚到仆街 真係好鍾龍 カリスマ性強嘅人

冇睇漫畫，但係都覺得石上同會長一樣咁型

石上做嘅嘢已經係佢嘅極限，雖然都係幫唔到手，但係即使知可能冇作用，都自我犧牲呢份情操⋯

今次有會長幫埋手 會長型到爆炸

70

唔算
台灣都用破音
不過用返廣東話走音仲好

唔緊要 動畫黨既應該第三季就會有

Btw A-1多謝你整得咁用心今集

嗰集仲要犧牲完比仍鬧

冇睇漫畫都覺得石上型 睇咗仲得了嘅

石上過去真係好慘

最新一話=各大討論區現況
第一次睇漫畫睇到入面既嘅角色同我哋一齊炒股

邊到有得睇

hi 地球之癌

本身媒體部做CP廚呢件事已經好meta
估唔到依家有埋炒股
好期待後續發展

車區手足不嬲追開高汁野

今晚睇

御子醬
快點收佢入學生會

我諗起唔知邊套漫畫講
犧牲咁幫手會令身邊嘅人傷心
令關心佢嘅人傷心

今集動畫超好睇 好睇到爆炸

無論係選舉 定係落選左 定係早坂安慰輝夜 同會長邀請輝夜都睇到眼濕濕

無錯 真係好好睇 勁感動

我覺得無可能係石伊
石上根本無諗過伊井，只係伊井一廂情願
如果佢轉向伊井，其實係移情別戀
唔覺得作者會咁安排

書記拉先生去捉人

然後再執雞”she”鳩人好攪笑

戀愛漫畫果集 石上話過 唔係唔得，只係無可能

大老師囉屌

今集會長上台嗰下真係有大老師嘅感覺

有咩

今集保健室輝夜起被入面果幾幕畫得好撚正

第一季8.42，排100幾

今季真係好癲，基本上除左巨人可以挑戰一下，其他都冇咩能力郁到輝夜年度霸權嘅地位

刀劍3史詩神話大戰延期咋

今季真係好正
本來上季已經好高汁
仲諗住今季keep到已經夠
點知今季再上一層樓
輝夜有呢隊咁廚既制作真係三生有幸
不過睇多個半月就又要等第三四五季

型過大老師好多wo

贏到鬼滅再講啦
仲想贏輝夜

左2係咩黎

傷物語都唔識

好想捉住佢強吻五粒鐘

睇到奉心祭個卡都幾肯定九成會有三期

我鐘意佢地一齊 唔係因為覺得有趣喎

179 KN

焗住要睇漫畫先參與到討論

咁係咩

佢咁好賣 真係唔使擔心 係唔知幾時出姐

有睇漫畫就知套野愈畫愈有
佢出多兩三季都仲得

喺4chan睇完韓肉轉英肉直播
緊火可以入去睇住先

終於追哂漫畫，入嚟都唔怕劇透

之前訪談赤坂講過
佢係特登唔寫啲被攻略女角色嘅心理描寫
等讀者有返嗰種親身估唔透戀愛對象心思嘅感覺

套野啲人對同自己無關既人同事都會洞察力特別強, 好似係

貼吧頭先睇咗有人偷跑譯嘅版本(原po已del)
大致上都係之前圖透講咗嘅嘢
不過

話說時間線已經蒞到2月
睇嚟3月嘅石燕vs石伊 決戰秀知之巔 好快上映

睇返先知原來修學旅行係2月頭

利申，石燕黨

愛情偵探早坂

可能遲啲外傳會解畫

輝夜姫想吿白

好似啲毒撚話自己中上樣咁

第二季開始入坑

屌你老味呢兩日追晒動畫後既漫畫
雖然速睇，但係天台同150兩集真係甜撚到糖尿

想問下兩個人第一次去睇戲係咪已經被動畫跳過左

我決定以後每星期睇生肉追到貼一貼

好撚想動畫起碼做到校園祭
一定買BD支持

上面劇透識唔撚識4重加密

無跳喎，有做出黎。

係輝夜姫想

邊集?印象中係skip咗喎

第一季第一集？

做左係廣播劇

無 得單行本封面圖有一忽眼睛仔睇到下

15話 / 換刊後第5話

不能只有我看到的書記舞

跳得好好
大家快D睇

好還原

仲有底底睇

Ai ...

ai真係笑咗出聲

my Ai

竟然有睇完少女漫後個集

水族館嗰集笑撚到

隔離枱好淡定

如果做運動會就冇乜篇幅剩了
前後起碼2-3集，尾集做手機
我估頂盡多1-2集其他日常

下集又有成堆meme素材

當你知道無乜日常睇嘅時候

係呀，我之前都有估算過
運動會大概要預三集，噉唔計下集就得返兩集日常回，即係只可以cover到6-8話漫畫嘅內容
如果係得返咁少篇幅，大概都估到會做邊幾集日常

幾時有熟肉

之後睇到喊

開門王嘅傳說要開始了

想快啲見到真男人石上

Dio

得真妃唔係惡樣

子安武人依家配咩 個角色都變咗dio

又迫害真妃

有無人po返去比原作者睇

覺得頭10分鐘講返竹取物語嘅內容唔錯，另一個角度去睇輝夜個故事

係有嚴重劇透，動畫黨就自行決定睇唔睇

水濺躍

諗諗吓先發覺真係幾多共通點

真

兩個都係麻瓜

吵死了

分鏡好靚

靚到

終於唔使扮無帶遮

189CN已出

石燕永不為奴

今集笑撚死

小野寺件衫唔連戲

大佛係第4面牆角色

179真係好正

石燕黨

石伊黨

利伸: 我白石黨

會長臨陣逃脱

碌碌吓twitter見到嚇一嚇好彩唔係講緊動畫延期

Comment 啲人都係咁講

石伊大好

白銀 X 石上

睇後面啲劇情睇到喊左出黎係咪唔正常

英文譯個接龍game又幾好笑

係 都唔係第一次架啦
最大問題應該係韓肉...
以前見過輝夜韓譯中 同 英譯中 同日譯中個意思會差好遠下
呢D急火個陣睇完就算

你重新睇多次 睇下係咪真係得柏木發現

其實睇返日文原版你會發覺帖吧版譯都有改咗嘢令啲台詞貼地啲
所以我覺得如果真係考據黨最好搵埋原版睇
但唔知邊到可以搵到完整生肉

書記 地球之癌真係冇叫錯

書記做石伊黨完全係個人興趣
真係亂源

但真係無韓譯英/中咁撚癲 記得有幾次係連主語個D都錯 成句怪到痴線

唔識韓文唔評論韓譯 理論上都係SOV結構 應該最易譯返原文
至於帖吧版亦都有一定幅度嘅改文本
但相對英文嗰邊嚟講算少 算係咁
英譯幾乎大改人哋原文本加埋英文字體所限 佢哋好多時候要放大埋個台詞框 連畫面都壓縮埋

thats why而家佢哋節衷做法係放到張圖鬼乸咁大嚟嵌字

純粹係講緊個D緊火版 韓肉轉中/英肉好怪
一般而言 生肉譯返做英/中肉個D都無乜問題

唔認同
我ship石伊純粹係因為中意伊井野
其實係咪石上唔重要
同小野寺一樣 只係想支持御子有好結局
G持好女仔

我咪話咗比較好咪小野寺咁囉
但我真係好少見純粹企miko立場 sor...
不過真係...今集意外地簡單咁歸納哂現時黨爭觀點

我意思係唔認同你話純伊黨少見
因為discord同帖吧都見唔少
只係連登呢到出奇地有咁多師姐黨
不過目前赤坂寫嘅呢個黨爭回
最撲朔迷離就係大佛
明明係伊井野激推
雖然同輝夜講話自己係石燕黨 想石上好
but why?
同石上都唔熟 無啦啦咁上心
好明顯重有啲嘢牽涉到佢同伊井野之間未講

因為有好多唔係直接延期 就係出咗三四集就停咗
睇睇下王者天下睇到屌咗出聲

最新呢集個標題係咪竹取物語啲reference嚟

慢慢發現自己都係白石黨

189JP原版

係 今次係miko難題

石上鐘意女女對佢温柔

但事實上伊井野對石上都好好
例如停學嘅時候幫石上同老師據理力爭

如果佢兩個都知大家都暗地幫過自己
一定鐘意對方

因為佢兩個價值觀好似
都係行善不留名

石伊黨贏面好大

樓樓上咁樣放漫畫上黎唔加密好咩

OH SHIT

石伊黨！！
我覺得石上對師姐個種唔係真係鍾意
只不過係初中個件事之後石上名聲好差冇乜人緣
但係燕師姐冇好似其他人咁對佢
所以石上好感動 覺得師姐好好 先以為自己鐘意佢
最後其實都係鐘意伊井野

推白石

推しの子 第4話出左

買唔到line sticker

赤坂啲idea同多拉a夢嘅百寶袋一樣
希望有日睇到輝夜同推しの子聯動

尊重石上 支持石上同佢鐘意嘅人一齊 支持石燕

戀愛番得真女主書記無情歸何處

追到漫畫live 幾時先再有新一話

啱啱先出新一集

見到伊井野失魂落魄個樣好sad燕學姐彈開啦

但係四条同伊井野都係越迫害越爽…點算？

睇黎應該都係要會長出馬幫伊井野解開心結
快D黎多集會長+伊井野兩個單獨回

一係伊井野同石上一齊
一係同我一齊

情歸拉麵

一齊咗再迫害

白石

真女主

唔知將來會係真妃定書記有拖拍先

書就係自己唔想拍
真妃係鐘意嘅人同好朋友一齊

兩個情況完全唔同

做千花男友都幾慘
參考下高木

柏木會出手對附接近真妃既人

千花就交俾我

柏木係vvvip

佢個性格應該係高木個女 俾人玩返轉頭

又玩得又有母性
都不知幾好

唔緊要 仲有佩斯

有ちんちん

千花的千是老千的千

識食緊係食早坂

輝夜喺奉心祭都講過 同書記表白嘅人本身個腦忽忽地

其實今集大佛比本調查報告比左燕學姐 會唔會咁樣先搞到燕學姐係酒店出於同情獻身/同石上拍拖因為酒店果集 燕學姐好似好委屈咁

ching係女僕專家

女僕正啊

早板買一送一

送咩

你不如向連登個千花直接示愛?

唔會

書記好受歡迎架喎

運動會啲仔狗衝去書記印落既沙度

書記好受歡迎同同佢表白D人都忽忽地係無衝突

外表身材都大把人狗衝

琴晚開始一直同票

Reddit個邊石伊黨大勝

不嬲支持石銀

石伊黨
石燕黨

樓主求pin

請支持白石黨
白石黨先係正義

下個post放頂樓先

動畫燕學姐都未出場

黎緊會出 但唔知有冇樣

呢條link係最新一話漫畫討論post貼出嚟嘅
可以assume投得嘅都有追埋漫畫

白石黨 石輝黨 石佛黨 準備出動

下個post寫埋動畫黨慎入
今晚之後仲有連登嘅話

石白黨

屌

石上練完肌肉強上會長

喺輝夜面前ntr

石燕

燕正啲

你咁樣係求本啫

我覺得係輝夜暗黑視覺姐
事實千花拒絕左果句男仔, 果個男仔真係冇咁傷 我諗赤坂有意刻畫千花人緣好處事圓滑黎對比輝夜黑暗面 (學姐同一話都話估唔到輝夜會照顧後輩)

我只係話個2句無衝突姐
同埋都未必係黑暗視覺 可能只係輝夜當下急於補救自己衰多口先咁講

千花留俾我
但你要早板定雷姆

星期一四雷姆
星期二五吉乃
星期三六早坂
星期日4p

石伊黨領先

點解好似變咗炒股作品
雖然輝夜已上神枱

一路都覺得石上似係受
但係聽你講完 會長都受好似都唔錯

御子黨

好正

直接做埋cp辨論

不嬲都覺得作者係舖石伊線，
燕學姐係做襯托，諗唔到會有黨爭

我覺得冇先唔正常

石燕一個太內向一個太外向，
跟本完全唔夾。
不嬲都想睇石伊兩個病態戀，
要拖勁耐先知自己鍾意左對方。

其實有咩證據石鐘意伊？

唔係鍾意，但係男女都有種怪既正義感，
但又唔會開口講明，咁先有排玩。

原本撐開石燕 但係俾你地講吓講吓就覺得石伊好啲
同埋我覺得石伊會多啲野寫啲 伊井野好似好易會比石上玩壞既感覺
含淚揀石伊

石上 : 千花認證家暴男

伊井野 ： 石上認證對家暴有極高承受力

Perfect Match

睇唔出d咩野，
一直覺得學姐最多都係文學少女既琴吹七瀨
或者櫻花莊既青山七海

不過都係感覺jer

話明戀愛頭腦戰，點止睇白石輝夜修成正果咁簡單緊係要讀者都估估下，咁易估到就唔係戀愛

走啦 毒撚

石上主要係因為嗰件事搞到自閉,其實佢本身唔算內向

好多人唔記得石上初中係運動部....冇乜可能會內向得去邊
而且作為對混沌惡終極兵器又可以連珠發砲到咁
佢叫內向我睇都好少人叫得外向
佢呢種應該話見識少經驗少者

4條女
伊井，書記，小野寺，子安燕
白銀圭做後補

不過根據5等分花嫁同100% 定律

唔係東就西，唔係3就4

石上係冇自信
漫畫提過幾次

小野寺同圭就算啦

燕其實問題在我地實在對佢認識唔深....
目前黎講真係同書記一齊係各方面最理想
所謂制衡咁樣對世界最好

現在setting係內向就得，
佢係出場之前識變機械人都無影響。

睇石上改變先好睇，同左燕一齊就變成普通拍拖劇情發展，作者應該唔會改左套野做アマガミ掛？

依套輝夜姬主軸行相愛相殺
會長同副會長就1000%, 埋唔到尾小明等俾人寄刀片

石上優+伊井機會99%

唔好咁老定
雖然我教係石伊黨
但炒車事件近年太多

我知大家覺得石伊CP感重 但其實細心留意下
現時劇情發展有9成機會石上會溝到燕子
而miko...感覺仆硬街 因為佢需要一個成長嘅機會
特別係而家進入咗miko難題篇
個人感覺 呢對要成功 一定要miko學會獨立咗先

可能先同燕再散，最後石伊

9估石上係下一次約會期間知道有人比左檔案子安學姐,以為學姐又可憐佢,最後石燕伊三個繼續單身

我都覺目前噉樣係最有可能
冇咩可能順風順水到最後，點都要畀機會伊井野成長
但我都期待赤坂寫啲出乎意料嘅劇情

咁樣姐係玩鳩石上 + 學姐係弱智

關於呢點...好似都有D側面描寫

第幾集？

我睇開柯南，竹馬系完勝天降

勁難先去到千花以外既人

首先要第一條答YES

笑死我我無限loop

頭先計咗吓
假設每題答yes no機率一半半的話
有93.75%機會最尾會去到千花

只要唔係頭四題都yes 就一定跌入千花個loop 到

其實大家潛意識都係鍾意地球之癌

好彩我本身都係鍾意書記

明明書記就幾正

係超正

多謝

但照直答根本唔會頭4 yes
其中兩條係 喜歡蛋糕 同 同甜食沒轍
矛盾既

拿甜食沒轍唔係代表佢鍾意甜嘢咩

好肯定依個心理測驗係千花整嘅

130/140

點解要搞鳩我呀

成個subreddit 都分緊黨派
Church of Hayasaka:

4chan都係

差唔多全部女都係石上後宮
雖然我係仔都鍾意石上

三玖 同 老師

呢張係咪石上報稅單？

被迫害角色真妃一個就夠

御子只需要吵吵鬧鬧嘅幸福結局

三玖同老師係咩料

嚴格來講有一部分人將五等分既一,二,三,五都比4chan列入個list度,不過三玖人氣高D+有耳機

宣傳部個外傳真係必睇

千花 - 93.75%
輝夜 - 3.125%
御子 - 1.5625%
白銀 - 0.78125%
石上 - 0.78125%
confirmed係TG部大老千設計既

圖透

2

topic

老千花無限loop

估唔到呢度有3成半師姐黨

石伊：石燕大約都係2:1/3:1左右

睇返Reddit 個poll 就知，嗰到有2000幾票，但唔知有冇水分係入面

伊井野角色早出場 仲有動畫加成
子燕動畫出場話唔定打平手

其實都幾合理...燕子都無劇情講佢 都唔了解佢
miko又話哂係主角又咁得意 同石上關係又多伏筆
就算劇情發展對石伊唔明朗 都係大把人簡石伊

唔會啦...今季最多都係得一幕可以見到佢全相
同埋我記得投得票個咋都係有睇漫畫

望就咁望
但動畫影響力不嬲大漫畫好多

等赤坂補返學姐嘅故事仲好啦，到嗰陣時學姐人氣先有定論

而家既石燕派可能大部份都係好似輝夜咁只係石上派
同子安燕冇關

此其一
其二子安燕寫嘅嘢太少
依井野多故事正常會多啲人支持

睇漫畫兩個角色都冇咩特別
反而睇動畫伊井野幾可愛

3

4

竟然冇白石黨

四條帝幾時會出場

買左1至16期

四條家好勁

邊到買咁齊 定你一直有買

東立香港官網 直接順豐到門口

但點解佢校內成績唔係第一

因為佢地唔係同一間學校

5

[2020霸權] 輝夜姬想讓人告白 真心支持討論區 (7)

999

1000